其實都市人運動量咁少，點解食咁多白米

如題，貪精製？

咁應該食咩

番薯 南瓜 紅米 糙米

出街食九成都係白飯

白米比到既能量根本就唔多
你見大陸仔北佬食麵大大隻隻
再唔講鬼佬食薯仔都屌打你地白米東亞人

啱呀 人地黑人食樹皮都打撚死你

脂肪先畀得多

佢地食乜都大隻因為佢地大隻自然食得多
冇可能齋食麵同薯仔啦

能量同營養係兩個概念

叫少飯

貪平又飽肚囉

講得好 香港人根本係劣等人 東亞廢過大陸仔 世界上廢過所有人種

山東餃子當主糧

碳水蛋白完美比例

樓上班人根本不願面對
食白米既東亞人唔係剩係得香港人 架仔都係比人屌打

肥肉太多下話

有咩問題先？

運動少就唔駛用能量？返工都消耗好多能量，飯所得黎嘅能量夠快

低運動量又高GI咪容易影響情緒同導致糖尿

碳水少喎，而且浸湯，基本上可以當冇汁

對比茶記碟頭飯，飯多汁多肉少

牛肉麵加碟菜，碳水蛋白纖維都有

因為啲餸係用黎餸飯，唔係番薯

你肯定唔係倒多過食？

the rock食勁多白飯

全職運動員 / model / bodybuilder 梗可以咁食啦，大進大出

一般人好似菲比斯咁一日食10000kCal 睇下會點?

平 飽 方便